Alguém foi levado. Com isso são seis.
Ou talvez sete? Alguém tentou escapar ontem, mas foi pego. Ela não foi vista desde então.
Isso foi ontem? Talvez não. Perdi noção do tempo há muito tempo.
Sinto muito. Eu não sei se escrever isso vale de alguma coisa, ou por quanto tempo poderei fazer isso.
Já consigo ver meu destino se aproximando. Mas ainda mais amedrontador que isso...
Eu vi outros da trupe aqui.
Será que eu realmente protegi eles?
Sinto muito, de verdade, não posso escrever mais...